版圖擴大 元朗流鶯盤據色情十街

元朗非法賣淫事業發展「蓬勃」，近日更有蔓延趨勢，群鶯「搵客熱點」由過去安寧路、福德街及同樂街等的「色情七街」，拓展至泰利街、東堤街及安樂路，形成新「色情十街」，高峰時更可見1街5流鶯。群鶯在街上搔首弄姿，主動「搭膊頭」兜搭目標，不少街坊均表示「冇眼睇」。有議員表示問題已對居民構成極大困擾，促請執法部門加大力度打擊，杜絕色情事業。

警方與入境處上月於元朗展開代號為「火石」的聯合掃黃行動，拘捕26名涉嫌違反逗留條件的內地女子，居民楊女士本以為可得一時清靜，惟不足1個月，區內群鶯拉客的情況已捲土重來。

「想不想嚟玩？200蚊，包你舒服。」東網記者日前於元朗安寧路發現一名衣着性感的女子主動報價，而警方掃蕩過的壽富街和福德街等，均發現流鶯搵食。其中在福德街，3名女子一同於街上來回搔首弄姿，部分穿上熱褲短裙吸引視線，以中年男子為目標，主動上前攀談。

同樂街中午時分亦已有流鶯出沒，4至5人「駐守」於大廈門口，至警員到場巡邏才暫時撤退，待警員離開後，立即又再出動。同一街道近福德街街口，入夜後3名流鶯到場，有人以低胸上陣，有人施展嗲功獻媚。

流鶯出沒熱點更有擴散迹象，過去較清靜的安樂路、東堤街及泰豐街等亦開始被攻佔，常見群鶯結伴出行，在街上來來回回尋找目標；又有人盤據大廈門口待客「上釣」。在成人網站亦不難發現元朗「一樓一」眾多，不少在住宅劏房經營。

元朗區議員蕭浪鳴表示，流鶯出沒問題已纏繞居民多年，平均每日接獲1宗投訴，有市民表示，即使與伴侶外出亦被勾搭，女士更不敢單獨於街上停留。蕭續稱，即使警方不時執法，非法賣淫活動不久便會死灰復燃，促相關部門加大力度打擊。

警方發言人指，過去1年，元朗警區共進行71次掃黃行動，拘捕790人，過去3年內地訪客及非法入境者涉賣淫被捕人數按年上升，由2016年約3960人，升至2018年近4300人。發言人表示，警方除加派軍裝人員巡邏黑點，亦會繼續與相關部門進行聯合行動。

群鶯結伴同行搵客，更會以雙手搭着男子膊頭，施展嗲功獻媚。

為避過警方巡視，群鶯只敢聚集在大廈出入口拉客。

流鶯每次「服務」收費為200港元，更向記者表示「包你舒服」。

流鶯成功拉客後，便會帶到身後大廈的單位內提供「服務」。

元朗做沙咀村有冇得諗

望一望元朗區議員名單

老雞不了

元朗民賤聯區議員蕭浪鳴

支持

世宙入伙嗰期洗咗太平地都無用

冇頭髮邊個想做雞

有冇食評

200 一次其實包d乜
佢話黎玩會唔會係玩跑步機，跑完都好舒服...

老雞來的

200！？ 會唔會又引晒班大陸人去元朗觀光

本身當新聞睇下 見到你呢個回覆 忍唔住比

尋日經過見到有個呀伯俾兩隻雞拉咗上樓

蝻 蝗 雞
元朗係咪繼深水埗之後
治安最惡劣嗰區

發展成旅遊景點

元朗同將軍澳變左香港新九龍城寨
雞竇黑社會應有盡有

開設元朗新地
吸引返日本遊客

有冇報告

元朗一直都係領先喎

深水埗點同元朗比
元朗大把士豪
深水埗貧窮區

山長水遠去元朗叫老雞

將軍澳都有雞竇？
求包膠

賣淫都非法，報紙佬淨係識亂寫

個到本身好多廢老

係 可能爬埋深水埗頭

明買明賣，關你叉事咩？

邊個話你知非法？

香港賣淫，最多係拉佢 ‘違反逗留條件’。

如果有老細操控，個老細可以控告依賴妓女維生。

如果在路上交談中提及到幾錢做愛，就可以檢控誘使他人進行不道德交易。

不過現時多數妓女都係 ‘個體戶’，而且都好小心（淨係話讓你舒服，唔構成誘使他人進行性交易，因為舒服定義唔一定係性交，按摩等都可以），所以只能夠檢控違反逗留條件。

住世宙果班真係日日落樓對面街就係

電梯大堂 係正地下 樓下基座仲要任人行

將軍澳撚有雞竇咩

$200 真唔真
上撚到去乜撚都加鳩你價

報紙佬自己寫非法賣淫
唔通佢真係查曬班人既ID咩

元朗仲有牛屎佬，荒郊多，近大陸

+1

一戴一露專才

熟女樂園.jpg

有d姐姐幾正
有時行過有d20幾歲就出嚟做
仲樣唔差
利申無試過

Calling URA

一樓一根本唔犯法打擊d乜

全部用遊客簽証，有d甚至係非法入境

企出黎通常都係無客老雞， 洗樓先會有正野

問題係佢唔係一樓一吖嘛

咁都係遊客違反逗留條件工作
唔影響一樓一唔犯法呢個前提

揾食姐 犯法呀
好過班倫敦金保險狗aa狗傳銷直銷撚

想試下最好遲d變色情廿街 開心屌下大陸雞

一樓一唔犯法

抓緊機遇

有雞叫先少左風化案

G遇

到宜家都無人答到我 $200 包乜, 反而超多負皮

你去試下咪知 我幫你出200 你寫返個詳細報告連相就okay

全套唔包沖涼囉

唔好答佢 到就問咩係全套 我直接比2舊佢上去 同我跑夠10k先落樓

住yoho town果班偽土豪幾她呀，落街行一行叫有雞叫

揸香港身份證做先唔犯法
揸旅遊證件做一樓一照樣拉得，因為收取報酬違犯逗留條例

老雞

正確陀地先合法

D伯伯不知幾開心，望落仲開心過孫仔探佢。見過有個伯伯嗱住拐杖，離遠已經舉晒手笑容滿面笑容同亞姐打招呼，個姐姐立即一個箭步上前攙扶伯伯，看起來和一個專業的護理員沒有分別。他們一路行一路有講有笑，場面極為溫馨，使人感動。

一聽到$200 呢到有唔少巴打心郁郁
係咪曲線廣告嚟

係搞中年人
我後生仔都OK 㗎

幾時搞上市

有幾多巴打真係食得落?

一日有舊樓唐樓一樣存在

公屋都有人賣淫不過無咁揚姐

包你舒服

咪你個名嗰啲
去望下都好

好過一餐 唔好又一餐啦

用下腦先講嘢啦傻閪
係你啲女人先會以為咁就有用

香港另一行業黎喇

內地專材

樓上啲足按店仲多後生女

都未計神秘房成個元朗都有雞叫

有畫面

無知都有個限度呀，傻鳩

住yoho都要俾你酸

街上拉客可以告
為不道德目的而唆使他人

一樓一唔拉客就冇得咁告
好似係

不如直頭整個紅燈區 立法管住佢地啦

公屋都有?

阿伯玩3p

新香港人 果堆之前有報過

早排讀某課程時都聽到有

全部亞姑有咩好

其實色情行業有咩實質問題？
有傷風化？今時今日隔離行過條女都可能做過ptgf啦

犯法影相舉報

派working visa畀大陸雞?

仲有鄉村惡霸+本地黑社會+水貨。
但深水埗贏個馬鼻，夠晒窮

元朗自設既大雞場

半套打個飛機都幾過癮啦
真係咁抵嘅話

楊女士唔該收皮啦 人地企喺到又唔阻你 有乜咁唔清靜 再講啲廢中尻痕唔揾班北姑搞係咪揾你幫手呀

我有幾次經過佢地都開400
比個阿伯殺價都350

其實差唔多啦

你都on9

走地雞收二百好正常 佐敦就二百至三百都有 不過就肯定絕大部份都大媽
利申:聽人講

有D老,應該3-40
岩哂伯父

有時返工行過果頭
不了 拎泥驅風一流

所以話支共要搞死香港真係無所不用其技
清洗東莞太平地
根本係想將東莞嗰套搬嚟香港
用東莞廣州取代香港
為咗令香港退步 要香港食曬支共黃同毒
賭就交由澳門 等港澳正式接管曬支那黃賭毒
港澳正式成為用完即棄嘅dum

仲貴過physical

有d 30-40

廿幾?
$200真係平WO

幾百萬買咁既社區質素

yoho同色情5街有d遠。 世宙就真係對到正啦

一千銀玩6P

有小小知識都知道根本係冇得立法禁止賣淫，一買一賣相方係自由意願下做嘅行為都要禁止、即等如要立法禁止婚外性行為，包括婚前性行為。

台灣定邊鳩到係禁止賣淫，所以叫雞個模式變咗時鐘情人。係做前講句honey，男嘅要係樓下禮品店買野，咁條女就換返錢。

而真係情侶，只要發生過關係，男嘅一俾錢條女，就可以報警拉鳩條女做雞。

講下講下立法都幾好，咁香港女子監獄就一定唔夠位啦。

正喎

我直入元朗

應該立法拉雞蟲

係我既理解中仲係色情四街既年代
好似都唔係好耐以前咁
利申：無去過

大把大陸雞有身分證啦

邊度有

朗8 就清靜好多, 係工廠區

其實住元朗返中環 坐西鐵都係40 分鐘之內 都好方便

唔會啦，你現場睇吓就知二百俾多咗

個個禮拜六日一車車旅遊巴參觀壽x牌+食飯都幾煩

個度入夜內街成咋黑社會係度，又泊哂車係車入面監視，好似隨時劈友咁

大馬路都有啦，榮華對面嘅屈臣氏日日都幾件老雞

算好架啦，清靜過大馬路、安寧路、壽富街好多

要舒服睇車路士已經夠
老雞不了

現代嚟講，黃業可以話係黃賭毒中對社會影響最細

郵局個邊日頭好多正野

安寧路沒有安寧日子，同樂街可以乳民同樂，啲阿姐低胸到跌出來大過後生女

正

成個元朗都舊區 一定係雜d 多人，舊屋平租雞同南亞一定多， 要近鐵 又要無 係得上蓋 shk

元朗人上哂水

早過郵局開門，班老雞都痴撚線

大陸老雞 $200一劑

有d呀姐好肥架睇見都唔開胃

郵局個頭真係雜
老雞廢老藥房水貨狗乜都齊

朗屏都幾好，近工廠區好幽靜，行出大馬路都快

啲雞企係戲院門口添

想試，有冇攻略

問題係 點先算賣淫 根據連登定律 全香港人唔駛扑嘢

轉做飛田新地咁

樓上話，舒服可以係玩跑步機

上次見到有個道友咁既女人
無撚曬牙
話廿蚊一Q都無人理佢

東頭果邊果兩個大地盤+工場其實唔靜

戲院好似話成幅地重建

係咪餌 兜咗客 上到樓又另一個

而家直頭係圍住世宙

禁條毛咩，秦國賣淫都係犯法，咪都做到咁揚

戲院無人睇既， 不過都唔好重建，好想要個懷舊風

笑撚死

如果上市佢應該升得勁過企鵝，派息就每手一次免費服務

禁唔到
不如正式立法規管仲好
一定會變成支柱產業

但冇證既質素好過有證

屌你老母

朗8 對面個虹方咁細做寫字樓都唔夠啦, 不如租比人做足浴中心好過啦, 落樓就有得按腳

比兩舊水睇佐真奴

企街唔緊要,但係靚d得唔得
屌你老母個個驅風老妖

啖啖肉老坑好鐘意

如果立法做咗正式產業，就可以簽工作簽證俾佢地啦。
啲癈老又唔洗專登返大陸結婚，減少好多中港家庭問題，又減少咗單程證問題。啲癈老都係下體諗野姐，產業化後價格又穩定，癈老滿足到下體需要就唔會咁易俾人呃身家、分家產。二奶問題etc....

可以解決唔少社會問題

政府連環保撚都搞唔掂

嫖業要過到道德撚, 嗌多十世都嗌唔完

咁無理由因為多左就唔立法禁止啵
講唔通

可以參考新加坡做法，只能入境做兩年雞，之後永世不得踏足

但香港太多偽君子，黃業合法實過唔到關

香港一向有條例禁止集團式賣淫，以及喺街頭賣淫，只係執法部門選擇性執法

立法會動議修改法例咯

叫雞真係好正

人地飛田新地有分正常嘅青春通同重口嘅妖怪通，元朗淨係得妖怪通

政府合法化登記
無登記捉到就罰錢
再搵埋塊細地, 整幾層時租單位
叫啲雞轉場去附近兜客
兜到客就上去開房
政府又有額外登記費，稅，時租收入

企街好多都好老好樣衰
個樣又膠又化濃妝
唔好話要比二百蚊，佢比番二千蚊我我都唔制

好心香港學下日本開啲男/女公關俱樂部啦

做鴨2000蚊你就想

對社會風氣唔好啦 觀感唔好啦等等

元朗，雞中之鄉

腥講人應有此報，揀欠制呀嗱

郵局左邊條巷 長期有班廢老係到唔知做乜鳩 其實佢地係咪會幫襯

有無幻幻

老細~

農村包圍城市

一班垃圾奶共狗同圍村狗 死撚曬佢算啦

走地雞包圍

新咩地呀
元朗有個地方叫雞地呀嘛

屌。小巴站公廁成班老雞朝朝見到都唔開胃

個名都已經話你知
蕭浪嗚形容得好具體

大69又一力作。。。。放雞

不務正業圍村撚屌

係咪瘦到皮包骨 戴眼鏡

我都見唔少 佢地傾計傾到好開心

其實叫雞都唔算係D咩淫穢野

雞地反而唔猖狂，食肆多

咁係違反逗留條例喎，點解唔係入境署負責

我完全唔明點解d人會買世宙！私人樓地下係鋪重要過條馬路係雞竇痴撚線

Where

應該將違反逗留條例刑事化
或者判咗有罪之後五年內不得再入境

小巴站冬菇亭公廁邊咪有空地 係咪叫康景街？好多呀伯同老雞
老雞成日捉住呀伯手仔

3p就真係犯法

家陣去望下先

犯咩法？

經營色情場所

兩條女就當集團式？

依家係兩年內不得入境

係，一個單位內只可以一個人

2隻

不知幾方面
落街兜一轉 放低兩舊水
連女都唔駛溝
可以專心返工 努力供樓

禁止老雞賣淫，後生靚女就無所謂

如果拖2條女去時鐘呢？

又係一條財路

還掂元朗本身都係新地地頭

合法化後由連登仔決定批唔批

雞地冇唐樓

老雞是沒有人要的

無錯 敗壞社會風氣

多風化案咪加重刑罰

咁咪拉曬雞蟲 橫掂都係低賤人種

唐樓全部都係黑社會據點

新田飛地

就係新田皇巴站隔離個死場搞
一定掂

唔係掛

荃灣觀塘廟街好多都係兩舊啦
睇個賣相得廟街試得過
利申:未試過

貿易戰為廢老帶黎平雞

元朗真係超唔好住 唉

邊有圍住世宙 都唔係同一條街

咁撚平唔怕生性病咩d人

D打扮同港女平時打扮同一style

$200 hj2q?

上去又冇涼沖
你分分鐘出完佢拎濕紙巾抹一抹又落樓撩過個
聽人講有d仲會慳dum慳ky
我就不了

元朗非法賣淫事業發展「蓬勃」，近日更有蔓延趨勢，群鶯「搵客熱點」由過去安寧路、福德街及同樂街等的「色情七街」，拓展至泰利街、東堤街及安樂路，形成新「色情十街」
呢幾條街唔係圍住世宙？

啲老雞都係癈老叫，個區議員完全為曬佢選民服務，盡曬責，簡直係超額完成。
如果你選立法會議員，只要公開支色情行業合法化，仲要安排免費叫雞卷
屌你到時真係工聯會、民建聯都唔唔夠你嚟，啲地盤老、癈老仲唔投曬俾你。唔撚洗講乜愛國嘅、中國人最撚現實
最多俾啲道德撚屌到你反艇，但你會得到好多男性選民支持，雖然都會公開屌柒你、但暗地就會投俾你

你包裝到保護妓女權益，連左膠都投俾你，你仲唔係票皇，大議題都改變唔到架啦

其實銅鑼灣果度一樓一其實已經做左景點
次次去親都成堆架仔

唔叫雞既話買世宙黎托？

住左年半準備搬 拎黎收租

屌佢老母. 真係周街都老雞.
好似以前三沙一水D 雞咁, 靚就話冇所謂, 美化市容啫.
D 北姑仲老過我呀媽.

世宙果頭好多後生妹喎
不過80%蝗

其實就係三沙一水個堆搬左落黎

我當你廿年前三沙一水嗰堆雞. 而家咪最多40歲.
元朗嗰班點睇都over 50

有L 後生妹咩. 1個月都唔知有冇一兩隻.
我日日都經過.
100%蝗啦, 點會80%蝗. 新移民當陀地?

夜晚行郵局條路返去
已經見到有2個後生企係到等客

正阿

我講隔離 朗晴邨

鬼叫班港女吊高來賣
來左日本兩星期
已經屌左3條女了
仲要有條射完會主動幫你奶乾淨條j

係啊！你住西鐵架車入面

食過一次後生蝗

有冇世宙苦主講下點解會買

日本妹圖呢屌你？

你肯定係苦主？

自住果班囉
收租冇所謂

呢啲叫生活配套

污撚糟

計車程啦 咁你住市區塞一陣車咪差唔多時間

屌 有錢的話我住南區 唔洗返工 日日去淺水灣游水啦

執到幾多？

元朗區議員全部都係。。。。。

有無d質素高d架 200蚊屌呀婆？

笑死清一色
算係咁啦投佢地有g睇

J開熟女其實唔差既

只係南面有

幾點開始出沒架, 呢排有無掃, 想去考察下

好多阿伯攞生果金綜援之類，得幾千蚊，扣完基本洗費後仲可以玩一兩次。啲癈老睇野又矇、根本連隻雞個樣都睇唔清、唔好話皮膚質素。
最重係啲老雞會氹個阿伯，又聽死癈老講佢以前吹出嚟嘅威水史。

啲後生仔幾何會同癈老吹水架，唔講話阻住地球轉已經好俾面。
所以色情十街完全係公益事業嚟，好過搵幾多柒頭社工去同癈老傾計。

二百蚊係咁上下質素，但係會有市場，只係你唔係佢會目標客戶

咁又係睇個心理醫生都唔止200

多謝蚛蟈提供專才

當區區有蚛蟈人時，有啲係走水貨為主、有啲係自由行、有啲就一車車嘅大陸團，有啲就低端支那大媽集中區... 仲有不同支那人佔據嘅不同區各種行為，支那大媽廣場舞、120分貝演唱會、岸鳩騎呢白痴舞、周圍屎尿閃避街等各種不同嘅滋擾下

有啲後生北姑睇下，為大地帶來美腿，最少我望落會開心啲（我應該唔係癈老）

元朗晚晚都有人打交鬧事，我有次又見到有兩條女後巷吸毒

深水埗邊係元朗嗰皮，元朗冇王管

舊區唐樓既地方 就一定有雞同南亞在其中

元朗 深水埗 觀塘

私家地 警察係管唔到
入面你做咩都冇人理
警察要入村都有排搞

200蚊老撚過你呀麻

講緊元朗市中心呢幾條街

我住呢頭，晚晚嘈生曬

冇乜問題 又唔係喺條街搞嘢
宣傳返安全性知識 推下例檢
其實性工作應該合法化 畀人出下火
又有人可以搵到兩餐減輕公共開支負擔

入八鄉開雞竇嘛

反正立會乜都做唔到

如果下屆有個議員出嚟要求大麻合法化

一定有好多票

到時就日日有呢d宣傳車係銅鑼灣旺角等鬧市出沒

會啊會啊... 係啊... 跑步... 唉我都唔知講乜好

元朗 = 新九龍城寨
上次屎忽痕入一入去搵個住世宙嘅friend
屌你老母成班廢佬坐喺公廁/ 機鋪門口
行過兩步就成班老雞，南亞狗喺度遊蕩

細就除咗叫雞就腳仲有乜用

信我 你唔會想屌
老雞黎

幾條街有無30間食肆

仆街, 最怕惹埋D 性病返來呀死廢老

上次經過都俾件阿組（四十歲度啦）撩

可以揀都唔住新界西北，越黎越雜

快仔。齋扑

估唔到元朗個沙圈仲大過旺角果個。

樣衰既好處係行同樂街都無雞騷擾

成班雞蟲話唔知捉d雞做咩
班大陸雞落黎搵錢影響哂市容
又周街搭男人
有伴侶係隔離都照發姣
根本唔撚知醜又污糟
好心班雞蟲要叫返大陸叫飽佢

希望班雞蟲都會染性病死

街上幾多企雞都唔關毒撚事，其實照行都無人勾搭

你肯定?

我就是例子
真係無雞搞我

大陸雞撩阿伯同阿伯玩都唔會撩我，一味望住我
衰過阿伯

歌舞妓丁

每次行過都無人撩，我係咪唔夠樣衰？

可以發展成旅遊區

200......同港女價錢真系差好遠........呢條數点計架......

樣衰係無人撩，雞都係女人，都想服務靚仔，又食又拎，其實叫雞既好多都係西裝友、靚仔、有女既人
毒撚邊有膽叫

叫得雞預左啦
咪撚帶埋落黎就得

差不多啦，可能再多啲

老雞真不了
青春又靚就唔同講法

元朗通常係阿叔同啲老童叫

我每次路過企街多嘅地方，都係冇雞聊我或姣我，無論我有冇伴係隔離。
我真心唔知點解，或者佢地真係有目標客戶唔係亂聊浪費口水，定係真係毒到唔想做我生意、聊我都唔想？

會呀，一定係咁

你個樣唔似雞蟲，或者好正氣好似警察？道貌岸然咁行

咪撚癲啦 想風化案急增？

兩者本質好大差異，受眾都差好遠。
大麻係香港係個小眾玩意，如果多人食就會好似變賣私煙或企街咁周圍都有，所以開唔開放香港都冇乜人食

但係叫雞就好唔同啦，好多男嘅就算唔叫雞都唔抗拒雞嘅存在。而再進一步就係文化嚟，大部份麻甩佬集中行業，要團隊合作嘅，紀律步隊，黑警，地盤，運輸，廚房佬，建築，工程之類嘅，或者麻甩groups。一般交情嘅講下錢講下女，再好啲嘅講下邊套 AV ，講到brotherhood 最少都講下叫雞，就算未試過叫雞都要上141睇下鳩點話食過邊條女，如果試過係一齊去叫雞就係去到戰友級，立曬投名狀，完全係信任嘅代表，一齊叫雞如果事敗被其他人知道就會被歧視，無女埋身，妻離子散，永遠被冠上死雞蟲之名。仲有傾生意嘅好多都係去夜總會，除咗夜總會係開心之外，快速變戰友改善關係方法嚟，唔理日本台灣大陸香港韓國都一樣，一齊叫過雞先可稱兄道弟。

支那呃香五十年不變嘅口號係乜野？得兩個重點
「馬照跑、舞照跳」，可能講得太文雅，講白啲就係：「錢照賭、雞照叫」。我深信冇人會理解錯，馬場照開會唔比賭錢，你可以跳社交舞或 Hip Hop ，但雞就禁止啦。
係網上唔需要呃鳩人，我唔會叫雞，但都唔反對雞嘅存在，只要係各自係自願的，我都明白雞存在嘅重要性。我認為妓女權益應該係需要受到保障嘅

呢個真 搞合法化 政府規管 做埋定期驗身

有D真係好後生同著得好摟屌
你行過望撚住你笑
但亦都有D一開聲嚇死你

元朗夜左所有有食肆嘅地方都有黑社會

呢個位最正, ching識貨
後生雞喺哂呢度

你估個個做雞都想比政府規管咩…

雞地冇雞的
但有b仔

賣淫不嬲犯法

去元朗仲遠過去深圳，利申：住港島

不嬲都合法

幾好呀
如果女既告你強姦
男既即刻俾錢告返佢做雞

將軍澳跑步機?

如果有閪就屌連登無青頭
個台話有女屌就得
但個樣要似新垣結衣先屌得落
其他狗也不屌，仲要我比錢

屌你 你係咪仲以為元朗有人騎牛嗰啲無知撚